為了實現這些目標，擺脫舊的習慣，一種新的職場溝通方法就變得必要了。 打破舊習慣:混合工作模式需要不同的溝通方式Jessica Davies 2021年8月27日 
 漫展又經常被歸為超出我們海濱設施的範疇。 會議中心的擴建仍需數年時間，還有幾場法庭大戰要打。Scott Lewis, 2021年8月25日，聖地亞哥之聲 
 “作為一個青少年，我意識到我還沒有長大，”皮薩拉說。 德魯·皮薩拉的“危險的有趣和古怪的創造性的大腦”Kathi Wolfe | 2021年7月23日|華盛頓刀鋒 
 二十年後，我很高興地說，我已經不再做這種蠢事了。 這是第一款我不討厭的防曬霜klindsey, 2021年7月22日|Outside Online 
 相反，他們感覺更像是我的童年朋友，我既愛他們，又不再愛他們了。 我的舊社交媒體帖子非常尷尬——但我希望我沒有刪除那麼多 
 我只想說，在音樂上，你只是在哲學和政治上超越了樂隊。 Wyclef Jean談論Lauryn Hill, Yele海地爭議，和Chris Christie |Marlow Stern | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 我喜歡這樣，以現在流行文化的方式，你永遠不會真正超越超級英雄。 《週六夜現場》明星凱特·麥金農的偉大，“了不起”，艾美獎提名年|凱文·法倫| 2014年8月19日|每日野獸 
 在某些前意識層面上，我們從未擺脫對無所不在的母親的這種期待或恐懼。 產後病恥感:為什麼我的病人會自殺Jean Kim, 2014年8月5日，每日野獸 
 將科技融入衣服中會引發一系列潛在問題:如果你穿不下襯衫了怎麼辦? 可穿戴技術是時尚還是未來? 丹尼爾·格羅斯2014年1月9日每日野獸 
 沒錯，雅各布必須控制自己的脾氣，這樣當他變成狼形時才不會傷害到她，但他很快就會走出那個階段。 暮光之戰萬人迷|每日野獸| 2010年6月23日 
 在華盛頓和林肯的後期，美國的發展並沒有超越這種需要和這種利益。 普利茅斯的威廉·布拉德福德和阿爾伯特·黑爾·帕朗柏 
 因此，樹的頂部似乎長出了樹根，這樣的樹很容易在暴風雨中被颳倒。 矮果樹|F。 答:沃 
 他屬於這樣一種人，從實踐上講，他的童年精神永遠不會消逝。 箭袋3/1900 |匿名 
 她認為只要有足夠的時間，拉里就會擺脫對麥琪的迷戀，這種想法是不是錯了? 旋風之子|勒羅伊·斯科特 
 在沒有任何興奮的情況下，在身心得到完全休息的情況下，孩子將逐漸擺脫邪惡。 一捆玉米|瑪麗·e·曼